[殺狗會]我們的賭博日記17

大家繼續贏多啲
未完場唔好放棄同gel
唔好罵戰和氣生財

等ky 大神

Lm win more

2.5足水，可以入1注

嘉欣bb我撐你

唔好罵戰呢句真

大家繼續贏多

豬埋呢場戒賭,祝大家羊多啲

想問邊場

上海

2.5大？

push

宜家得一場踢緊

8.5
12.5s?

改個靚名仲好啦

我入左9.5S 好驚

傑志+2/+2.5

唔怕生壞命 最怕改壞命

好驚未等到足水就入波轉盤

呢啲就唔講啦 唔想入去坐

why do u need to afraid？

個2.5盤好撚硬

因為呢排好黑 btw ky讀緊大學

1.84

傑志馬會冇開點買

買咗9.5,我準備Jump

要申請

LM

有開wo,你睇唔到咩

屌你老母 一買就入

比角啦！

1:0

黑卡先得

9.5s可否入手？

佢老母on99

平時已經落到2/2.5
幾撚硬個盤

屌，有人入到2.5？

狗會大細盤仲要一球上 應該仲有多球

有撚用咩 3:0 同4:0 差好遠

大細波咋

買唔到2.5

依個時候入9.5s 點睇

屌 跟唔切
禁完飛一登入就入左波

驚上海班撚樣心雄係咁射咋

Sad 我個00波強

3/3.5

我諗住班撚頭hea踢咋

3.5好似落到1.59
賽前

你都遇撚左爆嫁啦

2:0 on99

雖然係，但都半場後先爆啦，得我有得叫下

2.5 0.15

岩岩2.5 1.83 唔買

Dum 哂春了

狗會仲係上一球

好似有1.9x

10.5s是否可取?

我想問下球波邊個入

不要dup春 搵其他位入好了
後悔黎賭會糊撚塗

冰封角PLS

如果佢4.5細我會買 4/4.5

4/4.5s?

4/4.5s 1.83 小注

5角了

奧斯㠪

9.5s行緊上天台

不要問只要信

車仔黎 表現身價

一日未完一日仲有希望

冰封角

加候克

24歲學人去掘金

啱啱先玩唔賭

球探

點解睇左咁多次都係4c 既剛剛果場

得返1.66
好過無

得番1.63
一陣4球得半格 我真係屌佢老母
買3:0
4:0 波強得唔得

第二球elkeson

買左佢首發入波

話時話車仔今個轉會窗收咁多錢，都冇買人

喂...日本仔, 我屌你老母

一早買落飛

開飛腳前買左

又10.5

平時半7 係開12.5 中位 今場 6角都仲係10.5

6c

即場真係買得好撚慢
4/4.5 1.8x 買唔到
1.7x 又買唔到
跌到1.66

已經即刻㩒

停C啦屌..

無計喇 亞冠
如果澳職已經14.5
睇番初盤黎上

佢10.5 企到好撚硬 一轉就比c
似乎10.5 大都可以一試

馬會應該加個option
無論賠率點都照買

最煩一轉賠率又要重新買過 無限loop

而家即時投注有個傳送制 好方便 好少買唔到

可以試下打電話

股票咁 增強限價盤

12.5出現未

暫時似預11分鐘一角
一開波兩角就有機會

不了

上天台吹吹風先

真係要介賭波

平時股票單日買牛熊輸一兩萬都處之泰然

買波輸幾舊一千好似咁撚心痛

股票易玩啲定波

Btw 半大1.53 原來派錢

係我角度股票易玩啲

因為好多資料睇出黎嘅結果唔會差好遠

最多十隻錯一兩隻

但賭波啲水位升下降下又咁多人為因素控制唔到

想學

上海3.5/4大 有無機？

9.5s表示

今晚法國啲場可以屌下

想問下拜仁讓兩球開唔開到

不了唔想害人

因為有時睇錯邊一日講緊輸幾萬蚊

你要有個超強大心臟

應該仲有兩個 即時盤讓緊球半

相反贏幾萬

9.5s 表示想jump

拜仁班大帝

kayan 100%有買

你買多d角細就得

半場無轉水

練心臟神器

可以咁諗

但係睇錯左好似丁蟹咁要係頂樓跳落黎架

所以我很健康

7c

諗住屌呢條

教下我睇角球呀

我賭左唔夠一個月交左兩皮幾野學費

一開始一千蚊注依家縮縮下變一百蚊注

12.5s入？

就出現啦

10.5 s11.5 s 點睇

點頂呀

角大gel

輸錢還輸錢又唔好反手gel

難保依到有買角大巴打屌到你開花

仆街8c

12.5了

屌完我又無錢收

入？

9.5s

9c

點好

收皮了

等死

算啦今場放棄

今晚出個不賭系列

12.5s

12.5s 2.17

12.5s 10.5s

12.5點睇？

夠膽停角

咁你易地而處你買左角大都唔想見到有仆街反手gel嘅

難保一日你買角大巴打買角細

12.5s 2.08

輕鬆
輸

你今場買咩 打咁多字

封盤

半場10.5 連開3個角都係上兩角 咁撚怪

姐係點

12.5s 2.08 x3

我買左12.5s 2.08

真係怪怪地

和氣生財

同路

2.08 買到1.8都買唔到

正常係13.5，不過

10c了

10

3:0

係咁封盤點買

我就係賭到有啲心灰所以先打咁多字消耗時間

有排美國市都未開

我買左9.5s

10c

打個電話叫停佢先

三球有兩球波黎至角球 唔敢再追細 一手算

本身買咗9.5諗住豬要戒賭

烏龍波

10.5s
12.5s
13.5s

練心臟

根本唔係防守既

買左10.5b @1.60 $580
差一角

同哂路練心

10.5s 11.5s 13.5s

你走啦 唔想搞大佢

13.5s 1.55買唔落手

馬會4/4.5升做4.5

亞杯真係細注算，等今晚重注

好驚牙 Kayan bb

升一球唔夠 升球半

4.5細個盤5秒由1.83降1.73 淨係追到1.73

佢封盤再降水既，咩玩法

11c

11c
買左10.5大 頭已gel

Lm

有角球所以封姐

引封

介賭

不如爆撚哂佢啦屌你上海 上海是雞是公廁

4.5s 12.5s頂住

買個4:0玩下先

好似打架

10.5s
12.5s
4/4.5s

打撚死對面班含家富貴就差唔撚多嫁啦

垃圾球隊

幾多分鐘？

70

12.5點撚樣頂

12角就得

而家13.5大已經2.3
想睇下80分鐘去到5未

唔好燥底喇 財不入急門

入13.5大？

要爆既點都爆

12.5s 2.12

我唔撚追了 輸少當贏

Wolf +2 80%

好少打埋%架

客隊控球

你兩邊走架喎

開堂教數了

跟你

請問爆左未

3:1 小注

我跟你就真

如果入左12.5s 2.19-2.08果d又驚ge話
而家有12.5 2.19就100%綠字了

冇實況睇 唔敢買［sosad]

跟實bb你

不了 信你

信嘉欣bb

12.5 13.5s 追唔追得過

不了 信你 再信你

賽前3.5 得1.59都未必開到
反而即場2.5得1.8 1.9就搞掂

有無人報下c數

仲有5分鐘呀兄弟

準備埋岸

一報就會有

11

唔好講 會小氣
維持緊

入左12.5s 唔知點解冇驚過 平時都會講 仆街啦今次 點頂

不報了 一報就
總之你未爆

一係客入 一係唔好入

屌你

岩心態

10.5 細驚都未撚驚過就知我沙卜啦

科隆+1點睇？

串狼+2

我多手報左
唔好意思..

心藏練好左

勁阿

我報完至見人講架

頂住

12c

潛規則

邊到12呀

屌

係咪想單機上波日記

90分鐘

傑志豬了

咪亂報喎 就黎完場封盤咋喎

冇買角呀我

無買又亂9咁報 你老母比joe狗奶閪

補3分鐘

其實我輸左9.5s

10.5 夠爆撚左啦

小注搏ok?

91"

sorry monkey 大肚臍

屌你咩，你個腦坐住左？

有好多人未爆

我爆左注10.5

差d有角 好彩

傻撚左個鼻？

92"

邊隊救角？

見到角球數---以為有料到嘛 🙈🙈

算啦 唔屌你了

上海 3:0仲攻白痴

12C 頂住阿

可能無心之失姐屌你老未

以為囉

ft 3:0 12c

3:0 12C FT

ky又羊

多謝ky 12.5c
我最後入左2注

嚇撚到9縮

入左極小注12.5s

唉屌 入左2注11.5s
加1注12.5s
Any肥 多謝ky

巴打你係咪有直播睇 見你成日好快咁報到數
係邊度睇

12.5 s 2.17
13.5 s 1.7
贏番

4/4.5s 4.5s 12.5s

對唔住

之後果幾場 艾艾艾艾艾

365都得

多謝嘉欣bb

多謝ky
11.5s
12.5s
4.5s

樓主幫幫手睇睇條飛plz

12.5s 2.08
12.5s 2.13
4.5s 1.73

11.5 好似爆左

4/4.5s
Thanks ky

個個係到講4/4.5
無人講2.5 果下

12c 93"

我知

無人入到

2.5好快無左

未等到足水無左

雖然爆咗9.5s
但有12.5s打返和
多謝ky

好似1.68

300比我琴晚推到依加有2700

點睇下場客

1.9

唔緊要啦
下次唔好喇

我見到係1.86

屈機！仲玩緊蚊注中

60蚊比我推翻上300

琴晚拉斯同布拉加 派錢波 半場買7.5 同50分鐘買19.5s

300 本身150買cf第1隊 以為自己無買 買多次
好彩中

話左12.5s足水大力掃
btw 10.5s
12.5s 2.08 x5
4/4.5s 1.8 x1
4:0

咁夜邊度得閒買即場 買左10.5s 訓左

博士巴打之前玩好大架

ky 你買係用手機買定電腦買波

炒撚左車

推番上5位先敢

今晚想咁買

讓球主客和 好似1.67-1.92 先係90%贏

By kayanbb

讓球嚟

盲俠騎劫隱形戰機 sorry

唔緊要，大家研究下

頭兩場同路
羅馬主場全勝
係怕巴塞lead住一球，今場和波都收貨

用腦的

你記錯了
邊有咁高

巴打

嘉欣bb好幽默

學生哥都想用電腦買不過 怕比屋企人發現到
利申ive仔

Rome角細落飛

亞盃兩場都係2:0 3:0
唔通

3:0 x 3:0
9:0

Ky 響呢到講多左好多野

全勝 半一咪100%半格
咁抵買

唔洗被人狙擊，感覺良好了

bb

拿薩夫落到贏硬咁wor
btw有無人4x1 艾艾艾艾

想要拿賓艾艾

個讓球同讓球主客和

琴晚果d又係咁中晒伏

ky係咪覺得有古惑

第五場兩隊都艾

比我實揀下盤啦
但我唔買呢場
你中多d

啱啱轉左盤

有郁過咩

用頭先贏個尾數玩下
勿跟，亂買的

10.5 1.77 1.93
10.5 1.82 1.88

其實第3關似和多d

真係艾艾艾艾

依家彈返1.82 1.88啦喎

第三場 主 小注 有冇人跟

艾查殊個盤搞咩 賓約哥3個月冇踢波

呢場跟唔跟得過

keep住呢個水就會買

玩邊場角？

上次唔記得咩杯 泰仔死泰皇幾個月冇踢波 最後贏波贏盤 唔記得邊隊

第六場上盤

kybb 11點有咩心水

馬會個分析睇客勝喎

有無巴打可以講下波台啲歷史？ 點解kybb會比人jer?
利申: 以前無上過波台

我都想知

艾蔭德有沙維續約到2018年
但上場三紅體力消耗大
客場一年不敗

賭咁耐未研究過馬會分析
我諗禁入去五次都無

本新有半一的

大細盤升盤 -1仲好分

悶會睇下 不過唔會參考

小朋友唔好G咁多

有沙維係第5場

feel到要中了

睇ds 果場三張紅牌都係90+出現 其實同11打11差唔多 原來沙維去左呢隊掘金 真係唔講唔知

咁後先紅

Kybb

Gunned!!

淨係睇即場盤真係 分析到？

對了 點算

e 頭先有巴打提一提 艾薩德係第五場先岩
仆街隊隊艾艾艾好混亂

晏啲樓主比啲第七 第十四同第十五 心水跟
太夜 買完訓

15 下盤

第6場主-1依加2.3

得一百點買好

讓球worr

係我柒
不過都係冇買到

串埋咗

諾域治 -0/-0.5 點睇

直屌客

第4場直屌主有機嗎

科隆平手盤

羅馬主勝

15分4c
點解呢d無角買

拜仁晉級

依D 係咪買等高水入細角

平手甘抵買

怕左你

豬剩60 買咩好

其實想問好耐 角球升水同降水係咪真係影響咁大
睇最近有水位升降嘅幾十場 又參透唔到d咩
跌左水又唔係特別大機會開到
求各位大師解答

平水盤係咪買晒 主同客 😂😂

訓身疤

邊隊疤

28分鐘 6角

巴初盤讓一球中水而家降盤半一低水
睇尾盤水位 如果狗會降盤升番上1.85就唔好買了

今晚不賭心水

漢堡9.5s
蒙比9.5
羅馬10.5s
拜仁9.5
巴黎10.5

2300場波
踢到想殺人咁款

四黃姐 等十二碼

科隆果場馬會啲賠率開得好整齊

卡昂排16竟然有得讓番波爾多轉頭

有一下一腳踩落人地膊頭到

1-0

罰波入

樓豬 楂嫁

又係半場補時斷我半場00
琴日朝早成功丸又係咁

喱排買咩閪咩 仲衰過過澳門買莊閒
不過未踢完既

係邊度睇波 365 我睇唔到

我仲跟左300

摩納哥 巴塞 羅馬大波

我落左主和，整合左外國啲心水 希望袋啦

阿爾華達1:0

我沒信心羅馬未必大

秒入

垃圾夫快啲追和

今晚冇心水
求早水打救小弟

科隆
我用阿爾華達串

半都無得輸wo ching

未踢完

諾域治上盤如何

科隆果場和點睇

好呀 初盤開平半高水 而家降水 平半都合理 韋根兩連敗 諾域治三連勝 買得過

Want to bet on first goal on Hamburg

和就走盤

半都輸唔到就拖你出公海斬

受死啦

以為自己allin咗主,擔心咗成半場都仲0:0
點知啱啱發現原來冇買,唔知好事定壞事

最後買左諾域治

有你支持就買諾域治！

買左諾主

。。。

諾主

科隆 摩納哥 盤

亂9咁黎
買Hamburg fg

4個艾差尾關客隊

ky點睇hamburger 9.5

危險了

佢地好鐘意跟你個

嘉欣bb1:30玩唔玩？

對曬嗎

對曬就要介賭了

輸係場賓約哥到

諾域治上盤有d驚

對左2場

which two?

巴黎同拜?

i think 巴黎 羅馬

130 買乜好
漢堡角大？
我迫不及待好想玩玩了

1艾win
2艾輸半
3艾和
4艾

摩角大 巴黎角細 allin左200$條4x5

第8場細定下盤好？

識買了

小心巴黎單邊擦11角

等即場

科
大船

秒收

唔知有無人買 我講左好多次

講左2次

第2球都係我堡

Gun

I bought home win 2.53

Away big ship

博士仲有咩心水

第二球 ？漢堡？

1c

原來客大船，正呀

2c

9.5s足水ready

小注跟左

10.5

No goal 6.9

Im ready

9.5a 2.08

跟了

10.5 2.07 1.69
一下2.02 1.7

10$跟左9.5s

小注 科隆反

4c

4c
開11.5咁怪

10.5s足水？

摩角大？

7

要費倫下盤加角大先

btw唔追漢堡了

連刷三角

科隆刷角

8

8c
9.5s 可以死了

點解我刷角唔到科隆會刷角

半8全9plz

如果8c冇再刷過就搞笑

夠膽就8C完場

蒙彼7.5 ok?

Ky 蒙彼705可入?

諾域治下盤定慕信下盤穩

格雷

兩個都覺得唔穩 一定要揀就諾域

當一個人買乜都輸既時候，係咪成為左神燈？

巴黎成功2比1

巴塞都比人禁住打

下體會嚟

拜仁閪到呢

不賭系列全部都中曬 對家

隔離賣料賣到ac得6$

可能掉轉係得番$6先要出黎賣料呢

8點15分果場做乜？

😫😫😫

仲買左嫁，係咪傾唔掂數就唔開波呀

好似開左

睇好晒尾盤先買 一押後轉左盤

打假又黎了

第二個iu

開波了

岩岩做緊野 請問大家入第二個角果陣係咩賠率

11.5 ,1.7x

買咩角好

Thx

客隊上場自己都刷16角
買大 唔使諗

4c 我個9.5s又完

5c

Ky

求ky指點

國會9.5 1.82 10.5 2.22
會想入11.5 12.5

半7全9唔該

即場1/1.5大點睇

半七

見到自己同ky對咗
即刻跳入逃生門

客隊未入波會keep住刷，如果keep到0:0到60分之後再睇下咩位入c

過關黎Psg 10.5s x 呢場9.5 10.5

我本身自己入咗12.5s
見你話會入12.5 啱啱即刻補返飛

今日唔係跑馬咩？
點解場亞冠有即場？

。。。
但我未入11.5同12.5wor

11.5 jump

仲係7c

57分鐘啫

10.5可以入一注嗎

似有一球

主？

10.5入安全？

01

0.5/1足水會入

0:1

入角細？

㩒緊4.1客win

等多兩等錯過咗

01完？

2.13無入球

睇嚟12.5s都幾穩陣

似咩

9.5b

你個表情好衰

一個角都冇

0:2

無野

俾你嚇一嚇

10.5 3.3 ky有冇入

無wor
得9.5 10.5
同埋0:1

半7果然係一個好恐怖既數字

8角

goal！

鹿兒島聯

Ky預10-11個？

嚇死

一點場架波點睇？

本身預11+

入左 9.5 10.5

魔咒

唔怕客隊入波唔刷角咩

我半場入

-2 11c

召喚連c雅了

無買但幫你地加油

馬會真係睇得幾準

力頂 角細

+1

全場11c 就皆大歡喜

buy jo z11.5

真係

完

Thx ky 無入球

FT 0:1 9c

輸曬

Thx ky 無入球 繼續追數

係

唉 踢假波

Thx ky

魔咒又出現，半7全9 btw 我9.5s

半7真係

Sor 各位巴打，不能幫你地集氣

下次半7買細

開大

9.5s 表示嚇到傻

係 驚足全場

你買個陣就開大架啦

終於贏番次

半7全9

1300 下盤點睇？

細波

半7你要信

逃生失敗

由尋晚輸到依家

盤田1.6x回飛回到1.8x有有無鬼

上盤！但無買

無睇時間 買唔切

獅吼 下盤？

今日有角細王對決

0:1

角

All in or nothing

初盤9.5 1.78

今晚Juventus-1.5/-2

慢左

試一人提出一個介賭嘅方法

負負得正？

Ky bb 收山之日 我應該會戒

唔係乘數係加數

ky 點睇？

唔記得左買

Ky好波 半場0:1

咩黎

獅吼下盤落飛

祖雲達斯

老婦人

啱啱手痕買左北九係唔係jump得

1:1

Roar 下盤有冇得諗

已all in

申花有迪維斯 馬田斯 不過兩個都老
係唔知獅吼比唔比力踢

大船

北九又要輸半

jump

今晚幾多%
想買-1

唔知我諗緊既同你係唔係同一場, 8.5s 1.82 都幾穩陣

但係開快車 6號踢完 今晚作客 星期日又要踢 我驚小勝一球

ky chow 10.5s 有機嗎?

得1.66

今晚法蘭克福個場
ky 求分析

買呢場
想要客？

似乎你尋日買左禾夫斯堡+2

今晚有馬仔

我都有買

ky 呢場點睇

你收手啦

史浩克04

不要問巴打有冇咩心水

呢場派錢的波

讓球主客和 主+1
跟

係牙

錢已收

佢開咁既盤

就係唔敢買客

想知

角大王 出9.5 都敢買大

多仔連續7場都角細 哈化柏林成日得1-3角
今晚會唔會爆角呢

頭場點買好

我覺得角細冇咁穩

1，2，6（8）

我拉hold 住 升力落飛 我拉回飛
我我拉水位高過8.5 就要4號

伊巴 馬仔有冇心水

睇黎今晚冇得玩 出街，樓主加油

其實頭場8 號爆冷機會都幾大

頭場3號

3號讓路比8號

即係1:0半場，下隊客
全場TTG6
補返7+=8TTG？

好似係 但1場好似唔好 有小小伏 改要4場 算

本身1號同路 但e+不了

咁快放水

上海由1.59回到1.8

唔買啦 輸死人
想要貓叫

10.5落2.08落到1.9

10.5s？

ky睇好s？

跟實Kayan
Kayan 有無買hamburg 2:0
話說今朝場自由杯同左路 事前買左9.5 10.5
仲以為開到

公海申花好似係大船

回到咁都唔轉平半
平時1.75-1.77讓半一已經係2.18-2.23
今場馬會太明顯了

而家買s抵買啦

想要主

Ac米蘭9.5穩嗎

want g

10.5 2.08>1.8

不了 睇下你今日狀態fit 唔fit 先 琴晚Hamburg 角細 轉個頭諗住收錢半場都就爆咁濟

我會買細

已買10.5s

漢堡都角大，抵輸了

頭場波強2:1 3:2

講白D ok?

希望解讀得岩

我都覺得係咁

應該唔會1：0掛

Ky 10.5s?

ky 其實我想問 落飛我應該買定唔買 求賜教

頭場碌柒啦

R1 - 1,2,7,9

如果你想買s就skip

今日好忙

都係唔好碌柒，兩碌鳩好啲

跑乜

6 9 3 2

正q

你開跑左先講出黎 係咪未比死過

我係街 我都想快出，不過我6號都中獨贏

幾時肯爆冷

10.5s

kybb 7點9上盤？

係街好難睇落飛 249

起哂飛

5 8 正q

我今日都係放棄

QP 179

我覺得8有機 跑完未

咁快

半旦2:0 秒爆

乜撚野

1分鐘就 0：1

遲左入上盤

上海反杯有望 我2:1 3:2

賽前開10.5
即場開9.5 10.5

3.5s 1.82

咩都無買

不了 我想3:2 2:1

今場買咩好

臨尾股票抽升3百點又有錢賭了

chow中柱

想買主ng 但500先得250 收

9.5

Ky 3.5s?

買反cup仲好

Juventus-1/1.5

你睇反cup

3.75

買左2:1 3:2 波蛋 了

我估贏波輸盤

Shit 一早買咗

2C

星期六作客墨城

等7.5?

3.7 now

墨城咁屎

Team has a word "city" is rubbish
Don't u know?

3.65 now

常識來了

3c

Fake
2c

3c

365 only 2

今場最多10角

9.5?

9.5 ok?

等11.5s

not gd

10.5s 1.78

尤其是M字頭果隊

in ed

10.5好低水

allined

轉埋

開波前入左1.9

即刻買唔到

入唔切10.5s

5.5 6.5

6.5?

ky你覺得今場仲有冇波入

平胸比你？

而家答你唔到住

買左角細真係自虐，成日mon實怕刷角

3C

1:1幾熱下
由5.0落到3.75

0-2了

0-2

我成日都買

大陸仔

大船堅撞

無呀 佢比你咩?

無，自己度的

9.5s？

好彩我今次買保本票
兩邊買齊 刀仔鋸大樹

祖雲達斯我唔明點解要降盤
而家淨贏兩球咪仲好執

all in 跟你

我個諗法係唔係太天真

唔好
我都係鳩up下

唔只係你，我都唔明

有番10.5s了

Jump

低水到

入左11.5s 1.57

9.5大 點睇

入左10.5s

大陸狗個場 仲有冇機會入波 ？
買兩邊 賺小小點睇

有

有無奇蹟

8.5 2.15 入唔入好?

想入客ng

唔想再入波了

3球封頂

我諗冇機

Ky 6.5 ok?

3球都唔是幾想

7.5 2.22

喜欣望左聽日澳職未

買no goal試下先

角球最少fake 5個

買左客ng

尋日睇左啦

希望有6.5足水小注玩下

睇好邊隊

Ky 7.5 點睇

6.5 1.82

熟悉我便知道

咁講就GET到了 希望無錯

2.5 細

下盤cashed
冇信心買win

11.5s ok?

無足水點入

九流國家配九流城市配九流球隊

補時cup到我扮嘉欣叫

輸錢都唔緊要 cup佢老母

半2全2

10.5s 3.5s

3/3.5S好彩都頂到

7角

我個客ng

Ky 1注平均1k?

唔好爆呀

之前講左啦，不再回答

0:2 7c ft

2.5s頂到

no 3rd goal cashed

知道跟你

？

好彩補多好多角細

追返上盤條數

見到fake goal就feel到唔會再入波了

7到仆街 未登入㩒傳送以為買咗10.5s
不過後補冇入球

聽日場澳職點睇

入左6.5s

今日比馬會打爆了

我咪出左5.5 6.5

hi

kybb

入左100 賭左兩場馬 keep 住100

Hi

咁咪好囉 唔豬當贏

ho 樓主 miss u

你竟然會入黎

今日果邊好多狗

祖雲達斯角有冇心水？

個邊愈黎愈低汁

唔係日日咩

即係點？

會否返高登？

極多反手GEL

等低位入大
利串不賭派

比我揀就9.5s
但我諗緊要唔要，好似上盤好過角

小學雞

唔啦 hkg+都用唔到

為何綠心同變身成日打情罵俏？

其實m版都ok

波po前幾日入過一次留個三次言 之後都係不了

喜欣 佢成日JER我😭😭😭

好thx

依家反手gel已成風氣
之前係黑色睾丸果堆on9入曬波po

嘻

意甲無即場的話不要玩了

係咪搞錯左D野

你唔JER我都偷笑了

04 尼斯 多仔角細
馬賽角大 ky點睇

變身先同西面好嘈呀

咁不如搵場有信心算啦 最好唔好分咁散

人妖咪嘈

想睇下ky邊場同路

祖記 2.5/3點睇

祖雲 9.5s
Ac 9.5
ky點睇

祖雲夜啲會唔會轉返讓2球呢

你有無買

200% 祖雲 客win
有神快跟

暫時對晒

ac未必穩

祖雲 -1.5/-2 @2.19

降盤喎

頂
ot到剛剛
乜都唔駛玩

祖記客場踢十場波入得十場
主隊主場十場只失15球
大細盤都落飛 除時贏波輸盤

亦都可以買下盤 輸半球黎博贏足個盤

仲有佢開快車 我唔會入上盤